又想搵adidas了 有冇大神可以幫幫手

請受小弟一個

tubular nova？

Nice🤩

建議巴打唔好買 唔好著

香港人加油

5/8 九巴不合作運動 正式啟動！！！

TG group

睇落都有小小怪 再搵左啲圖
最近有冇啲針織嘅鞋有好介紹？巴打

冇留意

Yeezy 350

想買白色邊度有

AdidasHK

真定假呀.. WALK IN就有??

唔太想買yeezy 好似太跟風
覺得自己carry唔起